做緊乜

想點

搵工

咁沈重既話題

我無 我毒丁

咁 我上緊連登

唔得 再諗過

做乜吹我

連登偶遇大東瓜
開po睇到笑哈哈

絲打要唔要糖水？
順路揸車買畀你

好啊

唔好笑

但係我肚屙喎

煙霞次次聽完呢首都會頹

唔係twins

佢個名唔係cookies

掛緊牙瓜係心口